<p align="center"><a href="https://laravel.com" target="_blank"><img src="https://raw.githubusercontent.com/laravel/art/master/logo-lockup/5%20SVG/2%20CMYK/1%20Full%20Color/laravel-logolockup-cmyk-red.svg" width="400"></a></p>

<p align="center">
<a href="https://travis-ci.org/laravel/framework"><img src="https://travis-ci.org/laravel/framework.svg" alt="Build Status"></a>
<a href="https://packagist.org/packages/laravel/framework"><img src="https://img.shields.io/packagist/dt/laravel/framework" alt="Total Downloads"></a>
<a href="https://packagist.org/packages/laravel/framework"><img src="https://img.shields.io/packagist/v/laravel/framework" alt="Latest Stable Version"></a>
<a href="https://packagist.org/packages/laravel/framework"><img src="https://img.shields.io/packagist/l/laravel/framework" alt="License"></a>
</p>

## Cara Installasi

- Buka Terminal / CMD
- Clone project <code>https://gitlab.com/sciencom/laravel-crud</code>
- cd laravel-crud
- Ketik <code>composer install</code>
- Kemudian ketik <code>cp .env.example .env</code>
- Ketik <code>php artisan key:generate</code>
- Buat database baru bernama <code>laravel_new</code>
- Konfigurasi database di <code>.env</code>
- Ketik <code>php artisan migrate</code>
- Jalankan dengan <code>php artisan serve</code>
- Buka browser dan ketik <code>http://127.0.0.1:8000/posts</code>
